放工途中嬲到傻咗

話說撞完車行路仲要拐杖行拐拐下，
點知琴日放工行去地鐵站，
就撞到個收佣環保人士叫我幫手，
話趕時間走就算，唔同你哋嘈，
點知條仔話：
「行咁快係咪真係整親架，氣候變化就千真萬確啦」

我火到傻咗，差啲一枝拐杖車埋去

點知我一拎起拐杖隻腳就冇力啦唯有走啦

我唔係想話自己整親有幾慘，係想講

你班人係街同人講嘢前可唔可以諗清楚先
唔好咁搞笑，會好危險㗎

Wa diu 咁撚賤 係我就report佢

屌 笑左出聲

依家啲人真係唔怕俾人打

其實佢好有急才，諗諗下都幾好笑